J5005 NUC 文書上網玩唔玩得過

見Amazon 170 usd free ship
自己加ram同ssd 應該二千頭搞掂，好似好抵屌。

文書玩下，屌唔屌得過